你話要時間相處，了解下先一齊

但係我已經等到好撚攰
日日係度等
又唔等緊乜撚嘢
我好撚辛苦
我唔玩喇

咪即係唔夠鐘意你

先識咗2個月

兩個月就想一齊 有冇咁鍾意人啊

打鐵趁熱

sj2828dde22

我都唔撚知點解 對上一個中意咗2年
表埋白仲衰撚埋
個時我同自己講
我一日搵唔到個可以令我完全忘記到佢既女仔我都唔會拍拖
但係依加我又搵到
我唔知依加自己可以做乜撚嘢
我怕慢慢嚟會friend zone咗
但係佢又同其他人講對我有好感
咁點解唔可以簡簡單單一齊？
點撚解係都要等
等乜撚嘢？
個人越等就諗越多嘢
諗會唔會遲下會愈來愈多競爭對手
我等到個人好撚不安
明明個腦係自己點解都係控制唔撚到
好撚辛苦
有冇人明？

佢身邊d fd都叫我慢慢嚟
但我諗極都唔撚明慢乜撚嘢
佢自己都有暗示同我講話
佢係要識落一排
真係知你個人係點先一齊
我唔係怕相處耐咗佢會發現我唔好又或者其他
我係怕佢比人搶走

有好感唔等於中意，你太心急啦。

講人話喇屌鳩你

我都唔撚知點解 對上一個中意咗2年
表埋白仲衰撚埋
個時我同自己講
我一日搵唔到個可以令我完全忘記到佢既女仔我都唔會拍拖
但係依加我又搵到
但係又未一齊到

係咪個個女仔都係咁？
D人又話一齊既話過到電就得
但係點解我仲要等？

見人講人話，見狗

你講得啱呀ching
真係別把好感當作愛
但係我真係好冇安全感
咁既然中意一個女仔中意到咁
咁其實係咪自己收收皮先會好d？

笑喇笑喇 我自己攞嚟

唔怪得人

影張相睇過

俾個男仔第一次出街就拖手 第3次就冇再拖

笑撚死
唔識做
係group問點做
Po相話煩
都唔撚覆我機/問我點做
都係收收皮先

冇

Jm9？

試下現實啲咁諗啦
可能你會搵到個問題係邊呢

本身佢又乜都唔講 我真係想相處下先一齊 但係佢唔拖我 又有種失落感

唔好搞咁多喇
好地地第一次出街就比人拖
仲講乜鳩相處下
要相處下佢拖你你第一時間就要同佢講喇

好撚辛苦呀屌你老母
有冇人可以教下我可以點做

抽離下先啦

依家開著部電腦玩下LOL個D game分下心

試過 最後我自動收皮

自己攞嚟
冇得怪
你同我都係

我都想收皮
但每次我想收皮個時佢就搵我
我又唔捨得

抽離唔撚到
無時無刻一冇嘢做就睇手機
睇下佢有冇覆我
睇下佢有冇睇我msg
就算係打緊LoL
死個時都係會睇下手機佢有冇搵我

咁真係好嚴重下
其實你地約左幾多次出黎呀？

出過一次街
大家同學校同班成日見

點解個天要咁樣撚鳩我
係咪所有我中意既女仔都係咁
到底我上世做撚錯咗d乜撚嘢
個天要咁撚樣玩鳩我
我淨係想開開心心咁生活
點解好似變撚咗生存
我真係好撚辛苦
我唔玩喇

我都係用依種方法 拒絕d豬扒，唔想hurt 到佢 所以拖住先

你俾佢知道 你鐘意佢 仲慘啊，佢唔知 你都仲有d機會

我就係比樓主更慘個個 就係佢知道我鐘意佢 等緊判死刑

我半個月前先比人判左死刑， 佢話接受唔到人地鍾意佢先喎 比到壓力佢 連朋友都做唔到

其實佢咁樣直接拒絕你仲好 好過佢拖住你 下個更可愛la 我都係諗住聖誕節就定勝敗 等待個種感覺真係好差

巴打趁依加快d搵定下個做後備啦，備節啊 想一個人過咩 ？

我都比個男仔拖緊
約過佢2次出街 唔係屋企有事就係病左
佢有暗示將來會同我一齊 但唔知幾時
如果聖誕前未一齊咁我都自動收皮

我好難先鐘意人 都一個人過左咁多年 慣哂

原來你坐後備座 搵個鐘意你多過你鐘意佢既算啦

都係咁 我話唔做朋友

佢不嬲都知
不過琴日佢見我po頹嘢唔開心
佢又po埋一份
都係講話要比時間佢相處落先一齊

True

唔洗咁灰住
佢係對你有好感既
我覺得比佢知都冇乜所謂
但係遲下一齊咗你會比佢食住
試下唔好咁上心
我d fd都係咁同我講
要玩下套路

寧缺勿濫呀ching

無了期咁等個人真係好無力

識左一個月，拍緊第二年，不過又真係要了解清楚先一齊既，每論係你或者係佢，好多時拍耐左先中伏仲慘

認同 呢段時間係最有新鮮感既時間 最易追到 追一個女仔用3個月時間就睇到佢最你有冇興趣
耐左就會變朋友 難d 有火花

我都遇到同一情況😵好明你感受 不過呢d真係冇得迫 唯有慢慢嚟 你你夾硬黎嘅話 佢一定會有反感 到時就真係唔可能一齊

Despacito

我都怕friend zone咗
不過好多嘢都唔輪到我驚
琴日同班fd傾完感覺好咗好多

可能真係咁喇
我知點做架喇

可能佢怕中咗我伏
不過依加睇得好開
慢慢嚟

好認同啊 唔輪到你驚同控制 所以放手一博 衰左再揾返

巴打，無了期咁等待的確係會令自己辛苦難受。
最難受既就係果種不安，成日都驚佢第二朝起身就會唔再鐘意自己。
佢一覆少左你，就驚係佢對自己淡左。
等待係會辛苦既，而且你仲要覺得對方非常之適合自己，覺得再遇唔番一個咁既人。
而且對方又唔係唔鐘意你，不過現階段想再發展下睇下適唔適合再決定。
作為負面既你，就自然覺得唔肯一齊實係因為唔夠鐘意，所以只要佢無搵你既時候，你會覺得負面。

我明白依種感受，但係我想講既係。佢未必係真係唔夠鐘意你。就係因為衝動地同過一個唔適合唔夾既人一齊，所以唔想再有下次。自然想睇定啲先。鐘意唔係大晒，灰啲咁諗，可能拍左幾年開始淡，就係考驗大家有幾夾既時候。到時發現唔夾仲慘。

有時就係認真對待你地之間既關係，重視，所以先會要更多既時間去認識你。你講到自己咁鐘意佢，點解唔去等？若然佢係咁好既對象，咪去等下。直到你發現唔再值得等既時候

但感情真係急唔黎呀巴打 如果個女仔仲要係慢熱就更加唔好急 更何況巴打你比自己冷靜下唔好咩

唔搏喇
佢都比曬signal我長揸
唯有等

唔好做兵仔 好辛苦 等都俾個時間自己 1個月好了 再多真係收兵

世事已經比ching睇透了
我諗我知自己應該點做

我睇完樓上個段長文我真係覺得自己諗嘢好唔成熟
但係直覺又話比我聽個女仔唔係收兵個種人
所以點都好
我覺得樓上真係講得好啱
好難得先搵到個覺得中意又啱自己既人
既然值得
咁我又唔應該怕等

想G磨牙

如果搵到一個值得等既人 就停啦 但要有個期限 真係唔好太耐

我覺得將佢變成女神或者暗戀對像時, 就會有行動改變, 會好小心大家之間既事, 我反應覺得唔好太快投入 你一步我一步咁行咪去咁好 唔同步會有可能煩到人麻煩, 可能冇意中會chur人 情緒化 如果個女仔對你一般咁快技入 最後辛苦都係自己

如果個女仔對你一般,而你咁快就投入 最後辛苦既都係自己 拍拖係要雙手先拍得響 所以一步步黎 睇送食飯 小心保護自己 個人內心唔傷得幾多次 情傷都有限的 傷得多人就會對愛情冇左個種熱情 好慘 好似團火熄左咁好難再燃燒返

我都試過 食完一餐飯就可以講無feel 歷時一個月就完
同其他人相處仲耐過同我

話同佢一齊換icon又唔肯 轉個頭同第2個換

心急係因為你冇自信，冇安全感，你驚自己冇吸引力，所以想即刻用結果證明自己係有

一定要忍。以後只會有更多類似情況考驗你心理質素，不會更少

以為自己開post
我一個月前同左個女仔表左白
佢同我講：我仲未recover 好
(佢單身左年半）
咁我第二日就頹到仆街
點知佢話：不如我地認識下先？
我話：我係咪失敗左？
佢話：都唔係失敗既，我想我地認識下先，我驚自己唔係你想要既人。

去到而家，
我同佢出左好多次街，
一齊溫過好多次書，
食過好多餐飯。
出街又有好多肢體接觸
我唔敢問佢recover 好未，
我唔敢問佢我地認識夠深未，
我唔敢問佢鍾意我未。
我都係到等緊，表左白就係處於被動

樓主，唔係得你一個係到等緊

再問多次囉屌 佢仲唔撚應承就算撚數喇 冇架喇

若然怕講出口被拒絕，不如等一個適當既時機去拖對方既手，睇下佢有咩反應。
比起柒，面對現實係更加痛苦既事。
不過總有一日要醒

True
兩個人一齊唔係對等關係既話真係會好撚辛苦
所以唔好當佢係女神個d
當大家都係普通人就問最好

知道喇巴打
你好有心
係咁開解我
我愛你

單獨出街食？

你係巴定絲？

知道喇巴打

共勉之
一齊加油喇

我都愛你 加油

我等左年幾啦 樓豬加油

最後一齊咗？

而家仲等緊但係仲有kepp contact

不過我d fd都話我露曬底牌比個女仔睇
話我咁做其實好蝕抵
因為咁做會比佢食住

嘩我屌
咁樣怕唔怕friend zone咗？
因為我對上一個中意咗2年
最後同佢表白個時佢就同我講話只係當我係朋友

佢都講過鍾意我 佢話當我未表白個時對我都幾好feel 但係我表白後佢話對距離愈黎愈近感到反感
想再等多陣先 我等 我等啊

我琴日同我哥傾計
先知道佢之前一直keep住溝條女溝咗4年
個個都叫佢收手但係佢唔聽
到最後又真係比佢溝到

係耐力訓練！

其實冇咩所謂 都係互相遷就姐
一啖屎一啖糖就剛剛好

樓上個個都服緊役
兵撚到

係

巴

同我完左唔夠1個月又去了解下其他人

比d建議你 我之前都係咁
我同佢講 你決定好一唔一齊先揾翻我
然後我就同佢斷contact 過左幾日佢揾翻我 就一齊左

笑喇笑喇

我都係咁覺得
但係我d fd又叫我玩下套路
吊下佢癮 唔好佢一搵我我就秒回個d

你係咪個日出街做錯咗d咩？

如果我係條女既話都唔中意比人逼喇
我覺得要做到咁樣好冇意思
我唔係話唔想一齊
但係去到依個地步就over咗

今日仲要訓訓下教聽到同班有一個男仔中意佢
又好撚驚比人搶走咗佢

佢唔肯講咩事
不過佢成日會將d少事放到好大
講得有道理既想改都會比佢形容為討好佢而改

加油
經歷過幾次了
想搵個長情既女仔真難

咁其他曖昧幾耐之後先一齊好
d人話快開始快散
但拖得耐又唔一定有結果

佢係長情女仔嚟呀
只不過一日未一齊都太多變數

我都想知

算撚數喇條女就
睇到自己咁重要

d 女人都係同一招 拖字缺 有d 無謂 係就去馬
男人黎嫁

一唔一齊都要睇實佢

真係唔明佢d原則
好多都係無謂既堅持黎

不過又有新消息
佢琴晚放工問我係咪唔開心
之後我問佢點解咁講
佢同我講話我覆得佢好hea
之後又講佢send比我個d snap又睇完唔覆
之後我睇完諗緊點覆個時佢又補多話
依加到佢唔開心喇
之後我就直接打咗電話比佢問佢點解唔開心
佢話係snapchat咪講咗囉
我再問佢係咪因爲我唔理佢佢唔開心
佢又話snapchat咪講咗囉
之後我就全程係度氹佢
佢就係度傻笑
傾咗一輪之後cut線
我問佢有冇開心返少少
佢就話好咗好多
感覺依加進度良好

依個就緊架喇

我都試過特登同佢去傾電話 不過佢就覺得無乜野係到不斷bye我 雖然都叫有傾1hr

開始上釣了 借d 機會講多d 電話 如果幾日傾一次or 天天傾 咁就正了 再約出來

好慘
但係我成日諗唔到有咩講
真人都少傾計
不過依幾日又多咗好多

等我試下同佢玩FaceTime先

GOGOGO 日日都玩

咁多位我對你地唔住
都係收收皮先喇我

巴打我等到了
加油

咪撚等la，真係鍾意你係唔會咁，條友就係想拖住你等個更好，有個更好咪唔show9你囉，比d骨氣啦巴打

利申:識過個女仔成年仲話要了解下先，之後無再約過佢

你就好